Viutv 99台 Good Night Show 全民星戰 重播討論 逢星期日 01:15

如果唔係藍絲會開心好多

其實呢套乜鳩嚟

我以為有 MIRROR

當年重頭戲 請明星上黎玩驚

dixon

哇屌
Hailey 個樣做乜鳩

有你最愛既Dixon

屌 唔怪得知你睇

有 brain 同 dixon
呢套可以重睇

點解我冇印象

幾時㗎完全冇印象睇過喎

佢個頭想點
AI rebecca 都好過佢

哇屌！！！！！！
死仆街藍屍

林敏驄都冇印象?

我有印象 但覺得好悶 所以冇專心睇過

我都係
我以前完全唔睇電視

成個刺蝟蛋咁

冇乜添

黃 .... 責

呢個當年仲要放係黃金時間播

當年 viu 都冇人睇

聽到冇聽過

屌邊條仆街整到 八婆 同 我 dix 個造型咁撚樣㗎

呢個好似係阿南係viu第一個節目

我開台睇到依家啦

其實我覺得viu廠景既遊戲都麻麻
印象中仲有套發洩擂台又係好鬼悶

咩尿尿小水槍

好on9

係咪有小占

我都係

但都係冇印象

廠景驚真係cctvb屌打

淨係睇 真PK

不如播多次 我！黃奕晨！ 算啦

Gchi

其實都係炒冷飯 只係冇對手

btw good night show 仲未播第一集

上個星期日晏晝播左
冇理由今日晏晝播2 依家播返1

個旁白官腔到

以前獎門人真係好笑

呢套嘢係邊年播？

Dixon個頭真係好柒

襯番個人

佢地發明左好多驚

唔准你咁話我 dix

花之戀

條女扮矜持

唔知佢食曬未

以前玩cream嗰個同爆波波都好好笑

爆波波好似未見過人講到哂10個

好似有
但唔記得係邊個

其實依家黃心美做梗咩

佢細妹仲多動態過佢

救命 dixon 個頭真係好撚柒
等我 post 返正常 dix 出嚟先

冇人知

Suzuki興奮到

係咪幫手照顧BB 佢地個藍C BB

最低嗰張好撚mk

可摸耳畀多啲 shot 我 brain

以為藍屍君快啲
剪到佢快啲咁

本身都係mk

viu 啲 game show 好似有陣鳩味

正

佢本身就小mk

世界盃前

鳩味即係咩味？

唔好啦，睇左兩次
係連續睇左兩次

果期 好似連埋世界盃節目

屌講起世界盃
我仲記得我個中文老師用一個好認真嘅 tone 同我哋講
人嘅一生祇可以睇到 25 場世界盃咋

過嚟我屋企聞下

唔明 佢數學唔合格?

都睇左兩次 唔差在多一次

好認真講啲鳩嘢

珍
好過睇呢個柒 dix

kathy 仔

決賽呀

不了 寧願睇入住五次都唔想再睇呢套

btw 外餸 其實咪同 今晚趁熱食 重疊囉

叫佢唔好教中文
去教精神科

一當

外餸吸引好多

但係外餸有厹神
又冇 brain 同 dixon

179+179=358

睇多次就358+179=537

嘩好多薯仔 好想食

我都係睇啲餸啫

但係有厹神喎

呢個節目完全睇返佢哋個MK樣

係唔係有Kathy 仔

architecture

薯仔好好食

做乜撚嘢呀藍絲君

睇佢厹啲餸

金毛短 加齊陰 mk到

個底都唔穩

屌究竟班幕後係點樣同林敏聰溝通
條友咁撚痴線

where

成日形住佢會係咁抽水

都係八婆啱做一姐
黃心美冇咁有氣質

又起樓

藍衫右上

好似第二行 仲有短髮Yoshi

右上?

即係砌積木巨大化囉

一當未做打針佬前好正氣㗎

一當真係好傻仔樣

brain 後生好正

單手 fail

屌好衰

突然好掛住以前大台個筋肉擂台

cls building

筋肉擂台好正

有pinky

點 balance

九宮格 仲有單車彈彈跳好鬼正

其實應該出哂Viu果陣既藝人

九宮格好多球星去玩過

當年全台總動員😂

都好似唔太多人

原來跳左第一集倫伯冇播到

仲有層層疊

上個星期日晏晝播左第1集
冇理由今日晏晝播第2集 依家播返1

最記得倒行逆施闖十關呢個名

晏晝先播完全民造星1

又有 eason
你放個 brain 喺度我都唔會食 M 記㗎喇

Suzuki隔離係有白淨黑髮yoshi

最記得嗰陣成日搵阿奴阿占配音 笑到癲

cls 斜到咁都唔冧
中国啲樓都冇咁勁啦

最前排有my叔

終於冧

brain 打喊路

七友全程行行企企 講幾句就算

阿Dan

屌呢個咁似 高級怡

Dixon 黑歷史

冇睇過借宿一宵?

冇

邊條友搞到我 dix 咁柒

而家再玩
一定撞到劉美君仆街杏家橙

佢會唔會再上嚟先

唔會請佢上黎先

屌我仲未睇到 kathy

呢個勁好睇日本節目
唔知仲有冇做呢

咁撚快完？

你鐘意撐警呀屌你老母

冇左好多年啦

夠㗎啦

點解呀
好撚好睇喎 睇人仆街最開心

AK SS

好似話危險

重睇都正
不過見親都好低清

cctvb播嗰陣都唔高清

睇人仆街真係好正

因為而家睇晒高清好唔慣

高橋果個 成日笑人叉錯腳

有個咩一柱擎天關過關
好好笑

有冇人睇埋返鄉下

呢啲全部viutv擁躉

一陣月巴大作戰

google左原來有個參加者出意外之後癱左

睇埋月巴

個個星期都睇
阿感好慘 依家返唔到台灣
佢個老婆仲要幾索

有冇保險賠

咁唔怪得知

same

應該有既 但之後中止左個節目

Atv綠葉

其實當年佢套開心大發現幾好睇

呢條仔依家撈乜

有棋靈王老婆

睇埋，等歐聯

我都淨係講得出佢有做呢套

可能隱居左

台灣人情味真係冇得輸

sam sam

嗰陣好似cctvb抄埋

唔係過左台灣 開左個台開live賣野咩
好似係佢帶左呢個潮流出黎

姐係類似依家星期6果個
前排fb好多呢D live 搵個盤轉住舊貨 之後搵個台妹9up

真係唔知喎本身都唔係好熟佢
不過佢口才本身都係好嗰啲嚟做呢啲有着數

We7

好搞笑 同台妹冇緣

老Mk
佢老婆就好似浦到聲沙咁

仲記得阿感條柒頭撐賓穎

佢成班CCTVB fd子 點會唔撐啊

嗰陣比人大力屌完 潛到落地核

佢老婆仲要係隻豬既排舞C

呢套點解冇肥腸

可能就係睇完呢套決定

有啲其實唔係真係好肥姐係冇做運動啲肉鬆

肉鬆好食

老母巴你仲未訓

你夠未啦

訓唔著仲要早醒

有心事？
同老母巴傾下

諗多左
訓教前㩒左好耐手機真係會愈來愈精神

冇事就好
我就嚟篤完手機要瞓了
早抖奶醫絲

多謝關心
奶醫成個名變哂質
笑到我又精神左
儘訓啦我早抖啦老母巴

屌 依家先見到打撚錯咗
數下綿羊/數下哨牙Dixon就應該瞓到
早抖奶醬絲

賤男不了

冇人睇？

羅均滿

d嘉賓

仲有虐狗mc

Dixon 崩壞

CK

係睇 brain

今集又冇

企喺台上面

不如重播世界盃啦

同亞視重播煙花有咩分別

嗰陣條厹已經唔係TVB？

屌原來丹麥嗰個係小占

Emily

神？

點解我覺得 viu 啲驚 show 同 TVB 比硬係差啲

好睇好多

屌你 CK 同依家個樣 兩個人嚟

我同巴拿馬總統都有d交情

kathy 喺邊

姓羅個個啊 佢係上一代厹

好似係 果陣報紙有賣

啲船西到

愛美麗

原來佢咁早就出現

DEE！！！！！！

btw 佢係 viu 㗎咩

果陣搵d有合作開既新藝人姐

最前排my叔

屌咩驚嚟

dixon bb

好撚atv

唐浩然真係好撚靚仔

呢套野明明好撚鳩 但係次次播我都可以睇到唔會拎起部電話玩

viu 啲驚 show 都好鳩
同 TVB 差好撚多

第一集廢佬譚詠倫仲要出貓

屌小占個樣同依家差好撚遠

幼撚到

小占以前順眼d

佢成日都係咁 之前上奬門人果d

珍

因為痴左落厹神到
樣衰左
相由心生

屌小占如果返護士
係咪日日都要早一個鐘醒 set 頭

頭髮問題

間接格劍

屌你老味驄哥

林敏聰坐左落小占個頭上面

小占如果冇著 legging 會唔會走光

呢套野真係好撚on9

隔住個 moon 都聞到臭

小占係咁踩落羅均滿個頭到

林敏聰真係好低級趣味

會，露半邊袋

木木每攵馬恖袋底

小占成個花帶桔咁

黃心美唔靚女
都係一姐好

邊有得gel頭

咁邊個係暗戀佢個女同學

閂電視 下星期見

仲有返鄉下

屌你聽日唔使返工？

全職睇viutv

無薪打手啊

咁唯有我自己一個慢慢丁 dixon

阿南

好多賤男共狗

jm9大混戰
識野 一野抱起my叔

我 dix

飛飛係邊個
點解想入佢

狐飛！

黃心美唔靚女
都係八婆靚

好似幾好玩

IKEA 屌鳩你都似

老漢推車

好難玩

洛賓

屌首歌好撚難聽

條女夾死人

碌嘢成個 tengga 咁

抽哂水

廢老

想講好耐
死廢老

my叔

攬腰

同長毛一擔擔

家英哥射得咁差
唔怪得阿姐冇蛋出

同阿姐邊個都出唔到啦

你竟然唔鐘意

brain

2020年睇呢個遊戲硬係覺得唔舒服

成廠中哂武肺

我依家睇以前啲劇 見到啲人唔戴口罩
仲唔舒服

bye bye dixon

睇星戰了

又係當晚與你記住？

上集係邊個
唔記得咗

咪佢2個

屌睇返 wiki 真係

有臭魚

搞錯 點解會早左做 我個入住啊

今集唔睇都冇所謂
好流

Yoshi廢到

衰極點都好過呢套

係咪痰廢老嗰隊乜鳩足球隊

得一隊 杜生比人認得果隊

唐浩然好撚靚仔呀屌

有冇睇返教束

倒轉射好難喎

個cctvb打手是咪on9
咁夜都有人負皮

為咗佢特登睇晒廿集

教束本身都好睇啦

都幾勁

加埋唐浩然 好睇程度 LEVEL UP

都唔是嗰個杯

濫到

睇CCTVB本身已經係罪
某隻打手仲入黎扮冇野 仲屌鳩人負皮佢屌鳩佢

好撚正喎
好想同佢扑嘢

on9 Dennis

好柒.....

抵死

十足十啲死左膠咁樣

dixon 話要燒人間屋

首歌是咪痰廢老唱

群星 但片頭個2句係佢

屌又有唐浩然
係咪想我精盡人亡

wa diu 臭到

wa diu 小占個樣 照騙 [soasd] [soasd]

viu 邊度搵到咁多臭魚
想買一罐放喺仇家門口

Dixon 開

想聞下

dixon 好 man

amazon?

個臭魚好貴架屌

Dixon

真係辛苦清潔個個

個廠抹撚死

驄哥仲要好似播種咁周圍扔

要換氣

聽講要成個星期先散

好痴撚線
但想聞下
我淨係知盒野好貴

我以為會好撚柒鳩臭
但點知廠入面啲人都好似冇咩嘢咁

幫手推下

viu 啲片頭都幾靚

我的

林雪

八婆

噴雪種

我唔係瀨屎 係屙屎呀！！！！！！！！！

雪雪！
本身仲想專心睇波

有林雪又想睇下

我 brain 呢

今集好撚好笑

邊個射我八婆

我都想射一姐

話說牙南玩造星3真係好哂料

阿南已經做左咁耐主持玩咩造星

頂呀同感

有邊個唔想

Kathy 仔個頭好核突

pony 都玩啦

話說胡希文又去左邊
雖然mama地佢

咁夜就唔好嘟粗口啦

胡塊錢

pony地位同阿南好似差左幾級wo ching

真 阿南倒數live都做過
覺得佢做得好好

同成班暗星玩真係做cheap自己

嘩屌我好眼瞓

雪雪係靈活肥仔

捱埋佢

估佢覺得而家剩係做主持
想俾人睇佢唱歌果方面
但唔駛停工去造星囉

Helen 同依家個樣 兩個樣嚟

長頭髮正好多

我的呀

明明佢+世一+6C係無敵新生代鐵3角

炒晒其他人 剩係得呢三個
都可以

聽到佢把聲先認得

雙一姐要留

噴血

係喎仲有八婆

有冇原汁原味版

喺床度了

房冇電視

所以我都冇睇了

我的好後生

有我的都唔睇

好多泡

賤dix

林雪著唔著到

件野就爆

居然著到

一野壓落去
唔知個肚腩咩感覺

屌好似柏金遜

硬卡紙嚟 冇事嘅

佢完全玩唔到 真係玩鳩佢咁

節目效果嚟 佢真係斟到㗎

應該唔係啦 佢谷呢2下好辛苦

放落心口

幫林雪除衫咪得

想畀我的摸

成個肚腩

林敏聰究竟平時同佢啲仔點溝通

咁樣贏

bye everyone

又見到kathy仔個mk頭

談！！！！！！

岑其黑咁多嘅

阿談同阿平 想像唔到呢個組合

陣仔，有冇j賤dix

一姐個look

睇完就去打丁

伸脷就可以增加臂長㗎喇

屌 suzuki

有冇人好撚憎林敏聰 成個大佬格

Suzuki你啱唔啱

林敏聰食撚屎啦垃圾

不了

原來有Brain

Brian

人哋係叫 brain 呀

呢套不嬲都有

Sor

送多個 brain 畀你

林敏驄恰我八婆

回禮肥腸比你

揀飲擇食對身體唔好

太肥膩對身體唔好

仲有冇人睇緊

幫你係咁兒推下

有談喎

唔想睇林敏聰

有我 brain 喎

做背景板

因為一早比陣仔睇中咗

Kathy

終於有第三個人

做咩話我 dix 撚樣

談

點會冇我
雖然我趕緊紙

子豐果陣後生咁多

dix 都好後生

談係咪平時玩開

食開

睇到忍唔住意淫

鴨王。得了

好純熟咁

屌你老母影沖涼

唔好再講
再係咁即刻撳返嗰幕嚟睇

趕緊紙

Kathy同牙談的初次見面

撳啦

又要打J

好似幾大隻

牙談+Kathy+朱康
原來《打天下》嘅雛型喺呢一個節目已經出現

想畀 dixon 攬

cls

終於平復到心情沖涼

Viu一年前已經佈好呢一個局等棠哥踩落去

paper

又幾時deadline

下星期一

咁唔聽日做
聽日唔使返工咩

聽日唔洗

咁好
你加油啦 我仲要上朝九晚六 早唞啦

咁你仲唔瞓

睇睇下手機不知時日
依家訓

喺我地頭吹水

幫你快啲推po唔好咩
又一個唔訓既人

你依家先知

番9咁早都仲未瞓……
搭車番學遠唔遠架

仲係用zoom
慣咗夜訓真係好難改

但要早起好慘

好眼訓
決定上哂要即訓

開住嚟瞓咪得

已經訓多左兩個鐘 不過完全唔夠

繼續瞓
閂cam閂聲就冇事

頂 佢會上上下整啲test 唔做唔計attendance
呢啲指定動作啦

咁撚煩架
有啲死仆街會叫你開cam

有個仲要賤到話唔會放返recording
呢個又好彩冇

唔放我通常由佢

想做下乖學生都唔得

自修唔明問prof好過啦 仲似乖學生

又真 不過都係想少柒佢
又唔諗下自己成個摩打槍咁

唔好理佢 做自己

做自己啫係訓覺

係

黃心美真係好一姐feel
hailey而家都冇嗰種feel

但八婆靚女啲

Kendy個樣唔同咗咁多

覺得2個差唔多 都唔算靚

唔畀你咁話我八婆

有霸氣
但鐘意依家多d
成班冇乜距離

幫推

做咩後面又少左咁多人

冇我 brain
唔睇了

茄呢啡 預咗啦

呢套當年日日播 幾十集
應該冇可能集集請咁多藝人
會窮
其他節目又冇人拍

代陣仔答：

又hey0

hey90

女人你都啱

欣賞嘅角度

咁聽晚繼續欣賞老妖

陣仔聽晚記得唔好潛水 要上水比我同大野巴、同埋其他巴打狙擊呀

pinky 成個人仆街

依家先知道我嘅好

食女強人播播下就最後一星期
都唔知睇咗啲咩

無你比我哋狙擊 成個post好冷清

好期待暴龍哥嘅「暖男爸爸」

成日游水 因住游到鳩仔巢皮

肥咗

但你碌鳩會巢皮

冇巢

再繼續游就巢

唔驚！

因為厹占唔介意

又 hey90

講事實

厹介意你肥?

依家girls' talk個人妻cfu正過730果個

睇錯7cfu正

7cfu係正

好咸

Agger
有啲掛住佢
個屎忽好翹

沒有7cfu的第x天 陰

做咩仲唔瞓

上面啲留言咩事下下有三個負評

TVB：多謝

即刻唔想睇

所以唔明點解會有人同入viu post既CCTVB打手吹水
成班都撚樣黎

英雄所見

淨係知個個帶棗兒

chill club有個Hana打手

不過呢個擺明撚樣

呢個出撚晒名

聽血落淚？

是撚但 唔想知

見到 話咩hana靚啲

世一出鏡都冇人講？

小占好柒

冇人講咪你講囉

你飛佛喎

原來kathy仔叫王頌茵

屌你娛樂 Dead Air

又屈

第2最愛咋
最愛係厹

有必要咁樣吹捧樂曈咩

屌有啲似楊明

樂瞳好廢下

比人屌打

Dee !!!

衝三小

林敏聰

係咪冇人睇

睇緊

林敏聰條仆街真係好反感 成日扮大佬恰鳩人 之前睇上集真係係咁搞鳩人

成日覺得呢條友成個淫蟲咁

佢集集都搞鳩人

負咩皮

後衛變後備

但鳩下鳩下係佢唯一特色

呢個死藍屍嚟

邊隻？梁漢文撐警狗？

乜鳩志偉

唔夠唱主題曲嗰個阿伯藍 最近條友又搏上鏡

咩志偉偷食嘛
屌記者又call狗

邊個

佢都江郎才盡

呢個節目好多人應該viu唔會唔搵佢地拍野
全部又藍又廢

原來佢唔係主唱

呢個節目好多藍屍

我估依家搵嘉賓有多一重考慮

係
太黃嗰啲全部唔搵

唔通真係要靜靜地贏?

啲女做到咁cheap

虐待嘉賓

賴地硬

S1不如cut左 佢直接播S2比我地睇杜生仲好啦

有冇睇緊返鄉下

星戰有S2架咩

有 搵返全民上去玩

好睇 個個星期都睇
袁彌明頭先果下好sweet
以前睇CCTVB成日覺得佢好闣

係
個日本妹幾正

好似冇睇過咁

飛機陳女朋友？

好賢良淑德 好早有集講佢煮飯比飛機陳食

屌
咁夜啲cctvb負皮打手仲未瞓

睇完星戰頂唔順瞓咗

又話兩星期大假 weak

老啦 冇你哋咁活力充沛

點會老
大家都係2x啫

地方的老人家需要補眠

1點本身都唔是早瞓

冇本錢通頂

我都冇通

老母巴咁得閒嘅

唔得閒
只係想陪從b傾計

我哋又借咗個Po嚟吹水

唔理陣仔了
同從b傾得開心就好了

一陣會唔會畀陣仔block埋我

唔會
明明陣仔都可以入嚟傾
從b開po勤力過陣仔

論勤力都係唔夠其他巴打嚟
會諗下topic同內文
我有時掛住睇電視 好多時爬唔切po

唔是呀 從b都好快手開po了

假日會相對快手啲
平日留畀其他巴打接力

睇左一集 d遊戲好無聊

從b is good
要吹奏從b

我呢啲no body嚟
當然繼續吹奏老母巴

我比人恰就有份

邊個敢恰老母巴

我是失敗毒撚
冇人鐘意冇人要

老母巴唔好灰心 幸福天使總會降臨

從b真好

共勉之

從b食咗lunch未

嘆咗個下午茶

好肥

連埋早餐同lunch食 邊會肥

咁樣好易有肚腩

拎個深夜重播節目 post 嚟吹水

佢地自私吹

有做運動㗎

join us

你都可以join

提子？

陣仔終於上水啦

有冇腹肌

真

有

你哋去tg開房啦好嗎

嗰啲叫脂肪

咩事？點解全部都有1個負皮？

你join唔join

肉嚟㗎

肥肉

邊有你哋咁多嗲

好快就會消失

有埋你join in 更加多嗲

我好專心睇緊港台

睇重溫啦

lm變3摺

6摺

不安

6舊腹肌

陣仔應該睇中咗你了

佢已經有心中所愛

佢唔會嫌多

可惜依家得1舊

努力令陣仔愛上你

拍馬都追唔上

陣仔要求唔高的

你又知？

佢連Stanley 厹神都啱

各人口味唔同

從b實冇問題啦

你又知我咩口味？

估到

睇暴龍B先

我都睇緊

過去一齊傾

傾緊

Kolor

陣仔哈佬

有brian都唔睇？

總係覺得林敏聰成日搞到氣氛好尷尬

都係一姐好

快到

出晒貓都得三球 [soasd]

屌 咁不如咪撚玩啦

屌呢個係 JJ 嚟㗎

on9仔以為自己好撚幽默 根本就白卡佬

自己撞自己

聽日就播喇

不過我覺得係要幫下嘉賓既，只係佢幫得好尷尬，同埋串人都串得好尷尬

你唔睇？

來呢度留下名先

今集尋日睇左 係真女神晨曦

但你唔睇

眼瞓又攰

唔睇
我睇 轉機 ON AIR 都有 Brain 啦
仲有可愛空少

食屎 開po又唔睇

吊你老母林敏聰想拎碌鳩頂住人

有陣仔隻小占wo

小占應該真嬲

林敏聰踩埋小占個頭

有冇人睇

我

好耐冇見過我 dix

幾時有杜汶澤

唔知喎

你都唔睇

又話做嘢

做緊

冇我 brain 嘅

邊有得你咁貪心

ho ball 射鳩林敏聰

屌你老母林敏驄打我 dix

轉到暈暈地

冇人叫你跟住轉㗎

46709394

留名 dixon個look好柒

好大力咁

好有攻擊性

敏蟲又恰我一姐！！！！！

講到你唔覺得咁

點解冇我 brain

請親啲嘉賓都好麻麻

冇我 brain 仲麻麻

suzuki 矮啲定佢矮啲？

我支持Dixon的 係比陣仔搞衰哂

g chi 我 dix 就快啲入佢嘅 fans club 啦

係咪有kimman

唔知今集有冇佢

好似見到佢